【I/A】守望傳說 Guardian Tales (6) - 開post者 得土花

廠商：Kakao Games Corp.含中資

Kakao Games, the gaming division of South Korean messaging giant Kakao, raised around 140 billion won ($130 million) from a number of investors, led by Tencent. The Chinese megacorp invested 50 billion won ($47 million) in Kakao Games, now owns 22 percent

官網

1002 重要係伸手黨

有冇人試過登入唔到
啱啱del左game重裝 用facebook登入
但一click就死左網咁 click唔到頁面入面啲制
轉唔到去facebook app登入
卡左係下面個畫面

推返呢個

推呢個PO啦 呢個早D

你隻土花mola mola

綁左google

依家冇

將來都冇

Del左facebook個app自己打資料登入又無事

申左lihkg，叫Lisa，啱啱開局

想課金都唔比

佢係跟網頁唔跟APP
中過伏

ios?
重新開機 試下

開post 係咪咁難

唔識呀

唔能話你知

隻game係另每個post 都起碼有兩個人開

亞2有冇香港公會收人

頂第八章隻Elsa做乜撚野

玩完主線之後嘅日常
好佛系

土弓連專武
巨星專武
第買隻都有專武
247 里程
有月卡
世界7

想換海軍連海軍專帳

俾我推多次

咁都無人換？

海軍連專好撚難

應該要課過先有

let me go~ let me go~

唔係話改番走now owns 22 percent咩

原來土花先係最勁
仆街之前抽過一次掉撚左

咁撚可惜
但都估唔到 揸住個花藍可以咁勁

...咁呢會唔會同EH一鳩樣架

隻隻手機game 結局都係養生架啦，殊途同歸

用手制玩真係好正

newpost lm
有無巴打整個qna

我搞唔掂, 用xbox手制同bluestack玩, set唔到制

大波弓正D
白髮黑肉

Ps4借左比人 得返pro掣 連唔到

先出左一個星期
連登仔玩到5星滿覺連專武
咁乜game都更新唔切啦

刷進化石既話
會刷60lv但得一隻3星 定刷40lv但兩隻3星

試下雷電

刷70LV
唔夠晒體力刷60,長遠會蝕

打唔到70

咁推關推到刷到先，除非你想蝕住刷

我諗我刷到個陣都已經雙5星

問題唔係推關 又無乜課
而加唔夠勁刷70
但又要夠勁先刷到70
連60都唔刷又點變勁
唯有刷60

推關拎經拎裝備，再去打70,我自己會咁揀

冰法真係勁 前題係5星連專

但係主線都成日卡關刷乜好
揸住土弓連專同把海軍專武都卡曬係第4章隻蛇女度
俾我個fd屌我亂鳩咁玩

而加63 4星土弓 專武63 飾品5星63
打得到70 2星 但無3星都好似蝕過60

串撚到 有2隻3星連專

全部資源落曬土弓度
其實人覺醒剩係開第一個圈
入曬d +土攻嘅角入去，死左都無所謂

真係要練就升隻拎住花籃果條女
打tower 會用到

我刷2星同3星獎勵好似差唔多，無分別

無教學q＆a，實大把人亂玩 (包括我)

2星我都得 就純粹想刷姐

技術問題 唔會咁快出現卡關

曲線曬

土弓連專 洗咩睇攻略 仲要有埋海軍幫你坦
你話3星搵唔到先話即

土弓無腦刷到5-7
佢連4都過唔到，肯定係d資源亂鳩放

死按住個攻擊制已經過到

船長加專武初始千六人仔

留意下走位 一隻弓女夠過

不如等下星期 花女算

咁老定係花女?

巴哈好似解包睇到下期BANNER
加上韓服UP緊花女海軍 韓服係快2星期
依家咁高人氣仲唔UP花女等你地友抽
BTW 我想換冰法專武 好似好撚勁

我都無海軍,得把武器

你睇到人地用得好勁既都係68LV既事 注意返 好似海軍一樣情況

加左lihkg2求加🙏🏻🙏🏻
game名：宮永照
id:614722915699
有四星土弓連專同尤利

咁都信

有冇公會收人

佢有招風夾住黎屌, 畫面亂到9彩好難睇邊一度有空位行出去, 點死按攻擊制就過到, 我已經全部經比隻土弓

即係唔係?

收埋左800粒水晶 68 easy啦

招技已經圍住你成秒先開始攻擊
如果覺得亂咪見boss想出技就行出外圍避咗先再打

得一隻三星連專都叫曬
係連登基本盤我黎wow

以為你海軍連專

我都R曬頭，前面幾個post大把同我差唔到，做乜到我就變曬

我的隊友成日唔出武器技，同埋開連鎖時唔見有佢份

有無人未有公會

Me

未有

因為土弓連專可以無腦到第五章

去到4-2俾怪打兩野就死.係咪正常？

12900石

無抽過野

求加

佢個街終於有塔嘅關卡卡智力

48好撚難 最後去左睇攻略
我係垃圾

唔記得迷宮定主線，有關成推鬼仔係度，要推幾粒石仔先難，玩到嬲去睇攻略

準備補底，大家覺得我應該拿拿林補咗海軍連專先定得埋下期pick 先？

未有SOSAD

蛇女個關好易..
真正地獄開始係5-7

開局首抽土弓
岩岩10連再中土弓女

個ACC放500會唔會有人收

3-5 最右間房
個npc話我唔夠追蹤者 唔比本書我
想問點先有多d追蹤者

1000都分分鐘得

留俾花女?

兩千啦起碼

開夠1萬
有意PM

5000就差唔多

認真
講咁多都係想R公會
新手求會

推後d 有時d npc無!都可以同佢傾計

我覺得自己真係幾手殘

Special login event ？

天堂塔 第四關點打last隻野

去公會逐件武器試

唔洗 活動送個把土弓可以

jaga
隻game啲puzzle關算基本野，暫時都無睇過攻略

屌你個毒教boss招元氣彈變咗3發無留意避完第一下下意識就走去想輸出，一粒畀佢秒咗

新手玩到第三版
有土弓
D石係咪all in抽武比較好
定係英雄都要抽下

無專武既三星=無JER既男人

抽夠60先諗仲抽唔抽
每日4抽 全炒 哭撚左 比隻2星都好 8水晶都唔比我

Thx

海軍連專

無課/微課真係唔好抽武勸世

活動果60野都抵玩

啲鬼係好煩...

抽左3下10抽
d機率真係好閪

點抵法

有卷同水晶 睇番活動送咩

有冇公會入 60土弓

屌你老母100抽都唔中5星武

我入左個芝麻無蘑菇，個會長幾勁

跟住打都唔開門 點搞

萬6石wo

睇番英文先岩

想問下,角色抽左6下,而家有土弓同尤金
武器抽左4下,有土弓同偶像專武
仲抽唔抽多2下武器拎埋活動任務D獎好?定STRONG HOLD等換角色PICK UP

都係唔得 屌

試多試得了

我無記錯係中中左左中中右

係 但我第一次打個陣 又冇反應

可能你普攻係連擊

新手啱玩到第3章，想請問有無公會有位？

lm

好撚痴線刷極首抽都唔中

蛇女其實好易打，招風有個空位，
佢一開技你咪企定再睇邊度有空位再行出嚟咪得。
行申 卡緊 7-5boss

你之前啲關完成度唔夠，冇拎晒啲followers
我記得我嗰時順住玩係夠followers嘅

想請教下土隊係咪咁樣組？ 第二第三資源應該分配落邊隻？ 同埋遲啲有土騎之後應該換走邊隻

係咁組 第二升土拳

土拳換 土坦 / 船長
第二換 土花

屌,D中文真係弱撚智,第2章NIGHTMARE要用番扮龍珠條友,個中文同條友個名完全唔撚柒知佢點譯出黎
而且關野好撚狗,我完全冇一個拳武可以打撚到企高台隻兵仔

same here 里數已經200尾
我都諗住換船長專 係咪真係勁好多
好少見人用 係咪太難抽

因為土花屈機d, 大課長實齊3隻連專

洗唔洗升隻土槍？ 定係遲啲隻土騎會代替左土槍個位？

儲緊石睇下遲啲會唔會出土花up

係 兩隻土坦打pve著數D

8-3好撚難打

土騎換走花精
係羅馬埸補無scale所以唔洗落
1) 土花土弓土機土拳
2) 土花土弓船長土拳
3) 土花土騎土拳船長 (國際服呢個好似佔最多

中間六張係未更新定我miss咗？

有冇公會入

同d npc傾下計就得
見一個撩一個
撩撩下就中

課金？

明明行哂成個圖都攞唔到三星點解

睇唔明就轉返英文啦
主線d人中文名同圖鑑入邊係唔同架

Nightmare 應該關關清到三星
唔會漏左架

你地會唔會拎金四星裝合裝

呢關要點搞

5-7其實都好易
你一直保持見到隻boss係畫面
太遠會出閃現打柒你
企佢斜角就打你唔到

會 除非覺得有用

祝福我

5星銅

非洲人之祝福

Youtube有片睇 打英文同關no.查

過咗原來佢扮村民

拎唔夠黃鑽同紫幣就會咁

入左關右上角有得睇有幾多野未拎
過關一星
齊紫一星
齊寶箱+黃一星

屌你老母有冇咁柒硬呀船長，4V4我前排死柒曬都未殺到佢，仲要開到兩次技

唉屌,十抽有白盒,點知重覆土弓

首抽...難刷到嘔

申請左Lihkg2，Lisa

Lihkg2 收我未

留一留ID
可能會長見唔到

去商店睇下隻野個韌性

我發現打覺醒石副 70就算清唔到3星 得2星都同60副清哂3星差唔多掉落 有時高級石好似仲多D添 不過會蝕活動點

之前投資錯晒依家好難再升過第2隻人...

on9 公會戰 斷左線 當我打左

唔怪得之人手一隻屌

唔怕嘅，等五日後出新活動，拎活動點換返啲覺醒石又係一條好漢

i know that feel bro. 就算未投資覺醒石落去都要蝕經 我有3隻人升左上40 50 50 先抽到想要既野

之前卡關, D人都係話升LV加覺醒就夠打
升左落D唔好用0既野度

其實無錯 升LV加覺醒會夠打 就算無專都得 但係投資左就唔好後悔抽身囉

先40 50 50
我直頭有一隊副隊升左上50添啦
主隊已經60 60 60 63

經哩啲都係刷嘅啫，刷起上嚟易過覺醒石好多

見到白盒已經好開心

早兩日抽武出白盒 諗住無3星專都有2星專啦 點知佢出綠色戒

我第一抽都綠色槍啦 開心咗一下

一開始抽到2星蘋果專以為好用, 點知垃圾到...

小紅帽唔係推薦咩? 我見好多人起手用都話好用既

個幾粒彈慢到唔會打中人

隻驚回體回pvp都好慢呀

養生game係咁

auto ai永遠唔識打左本書先真係好難搞

比我打下pvp 打下大陸仔都好呀
最多贏我唔要分 佢掉分就夠

結論係打70覺最好？

睇輸出 如果你打60 都輕鬆屌爆哂D車就上70試下 應該係睇total 輸出打爆到幾多架車噴幾多石出黎 我而家間中爆3架 剩1架 或者2架剩1/3血左右就同60差唔多或者有時多過60 要自己去試下輸出同埋都要睇D車佢隨機個擺位係點

Allin 左海軍 成隊好低輸出

土弓起手真係唔錯 最少推圖PVE 同PVP都兼備 PVP唔係最勁都唔差

新活動好難再拎活動點....... 無曬新玩送果D 體力.....

珍 土花pvp勁但pve就麻麻

pvp其實最好用係邊隻?

土花啦 高練度果d你要用生命值硬接佢招炮 單挑又屈 羅馬又屈

單挑因為未有好強火打火 佢仲企得住
希望來一隻強打手 土花未射就死

主角著藍騎士時裝同哥布林傾計有得入秘道

出隻斷到佢儲炮既技應該都屈到佢喊出黎掛

等睇土花pool完之後就出隻快攻斷技火角

重覆有撚用
專武重覆就話正

3星重覆有50 母豬石 計返都成100碎架

唔洗 巨星可以屌打土花
問題係你會唔會68隻巨星同比把專佢

有無人用模擬器隻GAME話
this game is not available in your country
咁樣點搞??

夜神模擬器

唔係會唔會既問題
係有無既問題

見人用bluestack玩到

試下用LD
我用緊 仲detect到手制

太缺角

你要資源多到好似MK咁先有得諗
當大家都有花炮既時候你有妳明星去counter返佢你一定有著數
不過北美土花都屈左咁耐 可能真係好快有新英屈返轉到都唔奇

主線送既角色如果提早抽到會蝕左佢入隊應有既Lv
呢個設定真係好伏

咁架？我仲以為全1

明星pvp真係比人低估 MK隻野
屌打花女海軍 基本上遠程都比佢屈
高移速貼到走唔到

但前題係高端打PVP都係差唔多要人手一隻土花先諗其他

遠古惡魔個招點避

中心範圍自爆果招？
佢出完4角火就會儲氣出自爆
最多爆5下 , 通常出4下就無
近>中>遠>中>近
行到最遠等爆完第二下衝去佢身邊就可以避

死光果招仲易避
直接跑去佢死光另一邊既身邊就無事
千期唔好諗住中間舊石可以擋，因為會爆

首抽中土弓角 之後40抽都唔中專武 係咪應該繼續追武器定應該抽下角

土花可以打埋co

你試下打經驗50LVL AUTO 隻NPC會避火圈俾你睇

我試過直接跑去佢身邊, 頭幾次WORK 之後唔WORK

講緊死光

中心爆我會用連鎖技cut
廢事手殘
死光就企佢隔離
如果佢跳去左上/右上而且係由下掃上去
就要企到貼身先唔會中
呢隻算易打 如果7-5係出3章隻鬼影
又要點火先打得仲慘

中心爆有時唔夠時間跑

尋日排左
今日已申Lihkg2， thanks bro

ID aL

隻鬼影好多人問 但我完印無印象

我都係用CUT技 點知之後俾死光打死, 明明已經走到去佢隔離

0岩0岩過左3章nightmare好彩唔駛點火
我記得normal side quest仲要自己點
本身主線都仲有NPC幫手點

活動無土弓仲要唔要換進化石

雖然我打爆左7章救左石像先打3章nightmare
但個故事真心sad
點救都要死
係咪抄唔知邊套穿越電影架

你今日無遲d就會有
換哂所有野是常識吧

點做都係改變唔到

抄緊求婚大作戰

建議講劇情用返加密 廢事劇透左D巴打

兩星有呢啲 想請教吓邊隻升得過?

佢每關冇咩連慣性

抽把弓當佢弓箭傳說咁玩
拎劍就薩爾達

最好襯而家活動抽到土弓
再練2星土屬角 eg 土拳 阿寶 花弓 土坦
不過主力一定係土弓

隻game劇情唯一問題係每一章基本上完全唔知做乜鳩就去左新地方搵野搞
除左第六章發夢叫有個開頭，其他果啲真係單純靠FF佢地透過把劍搵到有勇者係度嘅地方再去打怪

all in哂都抽唔到 sosad

有冇團收人

係
每個world 之間無連接位
無啦啦就話英雄之劍對條友有反應

岩 我玩第三章都r晒頭
做咩無啦啦去左魔法學校

一開始我都R哂頭 後尾就慣左完左一章會自動跳去第二度

申請左份公會lihkg2 求批

有海軍專 同土花專 但係冇角......

Id: Ran

瑞皮娜（即係揸法杖召狼嗰隻）算係遠攻定近戰？

遠程+攻buff佢食唔食到？

又夠鐘入pvp比人屠

哩個真係習慣左就算，反正啲劇情好多時都好是9但
唔係佢地間唔中提下自己比人滅國，我都就快唔記得個主線

邊個位睇自己咩ser?

計近戰，應該食唔到

日日入去俾課家開心

施展魔法召喚影狼，對敵人造成傷害。暗狼穿透敵人，造成近程傷害

其實即p一日打幾場？

頭5場有活動點數同商店換野個粒野
後5場冇...好似係

10場都會計PVP分

10場，5場有章，5場無

12點-1點 5場 7點-8點5場
2個時段都係前5場有計分後5場得獎牌 即係有分既有10場一日

諗法正面

PVP打和又卡Game等左5分鐘對家都未彈

Time多終勝
利申咁樣贏過起碼10次

屌 唔怪得咁慢
我以為上午5場 下午5場

屌你記得我個句 Time多終勝

thank you

岩岩粗略實測過佢係食近戰buff，唔食遠攻buff，應該冇錯

有冇公會收人？

佢每日限左買體次數

比返啲碎我阿

覺醒關呢

我都係遲玩 molamola

完全離唔開400分，10場贏1場

成日彈出嚟搞鳩我
點玩呀

覺醒關 300石換 3場

得160點 好似唔多抵

*180點

船長連專+土弓連專既帳號要幾錢？

終於打到pvp

Auto仲勁過人玩

佢每關都背景都抄緊Oscar 電影

第4關抄個套沙漠🏜️punk頭戰車
第3關哈利，配經典扭橋

pvp點解個個都咁撚勁

你課得唔夠多

痴線PVP 銀
D對手土弓土花專

我見佢地有招策略幾好用，先用坦攞咗兩個箱，然後用弓手來一拳超人

我已經係咁 但人地土弓土花專

睇進度 如果好前既話 應該2千

等我d無土花既垃圾送佢地上分 就唔洗再撞到

刷左好耐終於有土弓
主線打到第2世界
有無公會收留小弟

咁唯有升隻土弓上5星
至少我而家兩邊都TOP50

點跟btw 我見美服 唔睇好土弓

美服同我地係同步 要1星期內升隻土弓上68 除非係重課
你參考韓服會準D

sh晒d資源比花女
死都唔撚黎

公會王水屬最易打 結果個個搶住打水屬

全部揸土弓既結果

其實隻game係咪克屬
對家土弓用第隻counter?

中間舊石擋到啵 係要走兩次位咁解

火屬得隻戰爭女神

就算唔計屬性 隻水屬都係廢好多

睇meta既姐
有打開機都知亞服啲人係只係識抄meta，ranking上邊黎黎去去都係個幾隊
美服好多時會有奇陣

講到創新歐美佬真係贏我地幾條街，我哋就一尾淨係識跟人

其實肯鑽研下隻game都夠佢地reddit傾得最多係一堆數字
例如range atk stack elemental atk會唔會有exponential growth咁，唔一定要睇哂啲計數，但係都inspired 到砌陣

講開又講有冇人練第七章送嗰隻劍客，似係好勁咁，三下普攻一段位移

加左公會LIHKG光時
名係AGER

唔該

開咗個無課金公會
歡迎各巴絲入嚟研究
Search: 會友鏢局

我有你打heavenhold tower殅到咁上下就會知點解會練
不過個位移唔穩定，預計唔到會漂去邊

同手制應該會好啲，始終捽玻璃唔好勁過你同joystick

*唔會

有無咩平民英好用 得艦長 好難過關

土槍

串撚到

有船長但覺得用送嘅英好啲串過馬撚

屌 我得土弓女+專 卡左係副本

BTW 下步應該抽英定裝好?

有晒我覺得等下個pool好

唔見有既會唔會申錯lihkg2

第8章勾起玩逆轉裁判嘅慘痛回憶
玩到頭都暈

我鍾意打騎士多啲，阿伯同阿婆最煩

普通都係2% 機率其實一樣

岩岩開ser乜資源都無好難自己創陣，你創完新隊結果發現唔好用咪蝕到仆街
如果我可以隨手升滿一堆2星角，我都唔會介意試下啲奇怪陣去玩依家問題係連經都未夠升一隊63，邊有資源去試

我以為無人收，入左其他會

港台都普遍太著重係PVP同"畢業"角方面 其他驚通常都係聽到邊隻係畢業角好OP就唔會再睇其他角色資料黎研究D生冷野

覺醒石 碎片已經夠玩死人

好似話其實top100都仲係銀1嘅range，個分升得太慢啦

但都調返轉諗下，就係有啲game成日出啲「人權」「畢業」角引人課金pay to win，先搞到越嚟越少人去研究隻game機制
反正首抽刷到畢業角就訓住爆機，研究嚟又有乜謂

利申無特別指邊隻game，希望哩隻唔會係咁

依隻驚都無隔離exhero d國家隊咁一色一樣

唔靠水晶 自己刷碎
上到5星到時 話唔定已經過時

土花個設計實在太屈 剩係63LV4星連專企係度你都已經要用2隻差唔多練度既英填命黎磨血/殺佢 甚至殺唔到被佢一炒三

第7關啲通道仲難打過主故事
一死咗又要由要嚟過

但你刷碎同時會刷埋同屬其他英

今星期個場無野檔即 之前跑狗 佢射唔中
最後攪炒

+++

下?

自己12點打完5場再7點打5場啦

2段時間一野打晒10場佢算 送分童子

係咁送啲人上分

留低d弱既 就到自己食

首抽土弓專武開局 打到第四章都抽唔到土弓 得啲垃圾角

繼續打塔繼續抽

已經做晒任都係97％

尋日50抽 全炒

花仙子做左未

任務10/11
做晒任 睇下邊關未解

就嚟變秒經

唔知做咗未
佢又冇顯示邊關有未接嘅任

未接嘅會唔會顯示係張任務list度

即係未 咁煩做過一定記得

係邊關唔想一關一關咁入去搵

首抽,一個ac艦長,一個ac 殭屍妹...邊個好？
定再刷土弓 土花？

Google lazy fairy

海軍唔洗諗

呢度D人同隻LAZY FAIRY一樣

原來係第2關啲蝴蝶度

then...之黎d石掉落抽武度？

每次見到哩張圖就會覺得隻game真係keep住有新手入坑

抽把土弓武返黎睇下歪唔歪到軍刀
抽完土弓武之後抽人睇下中唔中土弓人
乜都抽唔到的話抽夠300里換把軍刀

點會冇繁中都係呢幾日先出

thx清,...多謝照顧EH難民

海軍 0課 前面會好慘

所有main近戰既而家都會被土弓土花射到你懷疑人生 隻驚你唔介意PVP 拎唔到資源既其實玩乜都ok ge..

唔緊要

土70挑戰嗰關點撚樣打，技都未出就畀魅魔射爆

每次見人講十抽中乜乜柒柒都唔信邪又走去抽
結果乜都冇

其實唔夠資源都可以自己創陣
只係睇你係玩隻game for fun
定係想穩定地嬴
一開始假定左主流係"正確"既選擇
好似去旅行咁 只會跟景點 行返人地行過既路線
得少數人會搵新/特別既地方

Lihkg 公會有無收人 申請了lihkg2 但仲味加

100個人大爆死得1~2個人post上黎

中左好野先POOL出黎是常識吧 有留意開FGO既話應該更加會清楚同明白

100抽唔中都好平常
之前同d重課佬吹左幾句
佢地齊角都會抽 要水晶升5星
我都睇開左 水晶先係王道

所以問佢同殭屍妹 兩個ac邊個好d...
殭屍妹射得好爽

留位
仲未夠24個鐘
今晚入
ID：Sep

我會海軍 再抽土弓

回報2日後終於收到回覆

土仙子其實識唔識補血
我見佢好似得12發回血箭

你試多幾次先啦
舊石會擋擋下爆開架

有冇公會收人？長玩

依家諗緊土花土弓再配邊2隻好
係咪土拳土盾?

請問隻GAME有咩咁吸引,呢排好少見一隻新GAME咁快推得咁快

好撚回得 係唔識回自己要開技補佢

咁咪要帶2隻補

Agger
見台仔你咁叫人抽弓
就知佢地比弓箭傳說影響好深

玩PVE佢好醒架識行埋一二邊
好少見佢比人秒 見唔對路咪開技連鎖佢

有土弓專武了

算唔算清泉
不過都係抽唔到土花海軍先焗玩 都係輸多贏少

你玩下就知停唔到手
前提係你刷咗首抽先

頭百唔係土隊應該1隻手數得晒

主要係土弓有pickup 跟風既講緊應該主要係土花海軍畢業
而家正常新手入坑問刷乜都係叫佢刷"相對"最易刷既土弓先架啦

見巴哈有post首抽係單抽/十抽武，咁係單抽角/十抽武器？

幾時carry我

我過完

岩岩先比巴打隻土花炸死哂

開始抽人

佢係預你避哂兩次先會爆

有人刷完第1-4睇下單抽中唔中英or武
我就單抽完中5星武再等10抽中土弓英雄先開波

係幾晒時間我刷咗兩次

有冰法專? 屌我都想換

呢隻唔算推得快...想當年一個月隻eh仲快

暗炮攪抄唔到?

好似一次首抽都要好耐時間

得土弓+專+垃圾5星武
係等下個pool定？

eh受害者 回水呀仆街 齊晒skin

刷咗兩個零鐘

可以等下個POOL

大把機會比你見到佢呀
得閒咪試下用石擋

咁睇單刷武唔中再算睇會唔會上癮

隻坦頂係前面 土花狂炸
擺位擺得唔好 擺埋一齊=一齊比人炸
有時打d練度低少少都贏到既

保底換

睇過片, 舊石係會爆, 但係都可以用黎擋, 舊石擋緊個時你要郁, 唔係舊石爆個時會中招

正解明明佢整出黎就係拎黎擋

把專武真係好勁完全第二隻英嚟

可能佢係硬食招啪石過啦

爽啦

匿係佢腳底都WORK, 但有時都會中, 一中就冇一半血

所以我第一個reply咪講左走去佢身邊最安全囉
唔明有乜好駁

用石擋先最煩 行歪少少都中招
最好打法根本就係企喺佢隔離

所以都唔係唔合理既
睇下大家想要d咩
土弓為例 台仔話T0 即刻勁多人抽爆
但其實睇返隻咁多隻人 土弓定位其實都係隻support
亦都唔係得純色土隊先勁
暗隊 3星 暗槍 暗狼 2星 暗騎 暗劍
光隊 2星 騎士長 光槍
水隊 2星 水弓 水槍
好多都勁其實 當然了解完之後 都係認為土隊土弓勁 梗係無問題啦

咩id

叫星星#59K7W

輕課應該咁樣效果最好
或者 落土槍 + 土拳/盾
或者拎走土弓 落埋船長 玩3隻前排

支持土槍

咁隻GAME整到土花海軍咁屈機 都唔係玩家問題啦

咁易抽咩

重點係全5星
btw 吸血鬼回血係放置埸唔scale架wo 好似落暗法夾d
暗隊 夏皮拉都屈機

pvp呢 我見人暗炮沖上去攪炒
之後一齊bug係到

我想要偽娘呀

小花即p用邊3隻

唔係講笑 暗炮招野直線 勁易避

暗槍暗狼土弓

我覺得土花最屈機係佢招技唔係正常人可以避到

海軍 colo係坦到傻
pvp唔覺勁 係佢團buff加血 好萬能

吸血鬼主要用黎chain技
不過同意4v4冇咩用

無船長

colo 你肯升爆真係1頂3
淨係能力值上都已經無平衡可言
唔通你有海軍唔用 特登走去練其他咩

國際服鬼佬話得海軍係屈機

射唔到 無其他弓

你兩個唔係同谷架咩

下 我真係卡關 唔係串。。。我5關好多關都要用一次30鑽復活
我差隻勁遠程

或者話土花屈機在佢60LV開始就可以一直用 一直都all time legend 但海軍要去到幾後期先至"屈機"

活動2300 分換果把打到

係就唔會隊隊TOP都用土花
土花淨係個隊長技＋技能80%攻擊都CLS
打即時PVP 佢招技又係差唔多必中 又痛
一係搵高手教吓佢招野點避

4日內要打2萬點活動點有冇可能

買足體買足券刷覺醒石關搏下 換哂D 里程券同母豬石先

我個人覺得就算colo無海軍 用土坦代替都重有得打
但土花真係無邊幾隻可以取代到 除非極端到玩全近攻

同意呀 所以理論上 真正屈機要大家同樣invest咁多先評論到
好多原3其實都係all content recommended
暗槍 彊屍 暗狼 土弓 電單車 呢d其實都勁
甚至去到後期d鬼佬話 暗騎 土拳 光騎士長 呢d輸出仲癲

應該有理論上嘅可能，但係你要預一日內推爆主線，另一日狂推副本，然後要買曬體狂打，用一日追三日嘅進度應該差唔多

珍 土花勁係因為佢成長線開點比其他人高
但唔代表最尾都係佢最高

定換土弓碎先？

電單車pvp係打撚死遠攻
但係依家d資源咁少 又要68咁撚多水晶
第一隻實係土花

我諗都係純討論
唔通會有人拎住隻土花唔用咩 依D野身體最誠實

啲人玩隻game節奏太快，pvp又每個禮拜都結算，大部分人都會養左隻快成型嘅先，等自己累積夠資源再慢慢去升其他大後期角

無巨星唔清楚，點解成日強調要68
5星都明，但68有額外buff咩

你所講隊隊TOP都用土花 咪正正係講大多數人跟風
我就咁youtube search guardian tale top pvp
大把隊係用土槍 水弓 暗炮 暗狼 都無落土花
放置pvp梗加唔洗講
如果土花真係屈機 正常用其他角應該打唔嬴 全部人都落先係
除非你話呢d top既鬼佬只係因為唔係課長無土花先唔落啦

68多好多stat
本身有d角可能差少少 但技能組夠正
68左可以解決呢d問題

痴線

68 既土花 你用暗炮貼佢都無得攪炒
一係大家68

睇comment 暗炮都太脆

好想睇下有無台仔會買

隻game lv影響不嬲都大，唔好講咩角，高lv正常唔係都撳住低lv打咩
講勁唔勁正常應該以同lv做前提先有意義啦

例如 水弓
5星有得鎖血3秒 練好 上到68lv都係差68lv土花幾百血 可以同原3一戰

如果你係講緊MK既
咁你應該睇吓佢隻土花 點樣屈人機

自己刷出嚟同直接買個感覺差太遠

你應該都諗下佢d唔用土花既對手 點上到top

堅持自己刷到先開既話我驚你人手刷到隻驚執都未刷到連專開局

單抽武中3星武

即係原2上到68lv嘅話同原3嘅stat個差距會縮窄左?

咁如果你地係話全部練度最高既時候 土花唔係最勁
咁佢隻土花點屈人機
如果你係話佢D對手練度唔夠既話 咁D片參考價值又係邊

我講緊資源咁有限下 68係目標
投資邊隻係最抵屌

唔係 我諗係食到幾多傷既問題 我睇返圖鑑 血量同攻擊力唔係1:1咁上
可能本身就算鎖左血 都差1下先打得嬴
上到68就比到足夠既血你打多個一下?

11:51
暗狼打嬴人土花
根據你全部練度最高既假設
呢件事唔應該發生到

咁係嘅，始終隻game資源實在太少

其實你有無睇到佢隻土花係可以一招秒人地隻暗炮同狼女
咁你依D片又有無參考價值

英開之後再抽武

如果你淨係用MK做參考
佢玩近攻同人弓都要慢慢磨
但用土花真係招招秒

大家都68lv
佢又打得嬴人地d土花

你自己睇吓佢隻土花一招秒狼女 你就唔會覺得可以拎黎做參考
你應該調返轉諗 點解人地隻土花秒唔到MK隻狼女
但MK隻土花差唔多場場都秒人隻狼女

有無人同我一樣覺得樓上兩位巴打講嚟講去其實都只係證明緊MK真係好撚勁
佢用土花屈人機，但佢用狼女又係秒人土花，即係唔係土花勁唔勁嘅問題，而係玩果個人勁

岩岩入左，多多指教

我咪就係想講用MK做參考根本無意義
到底係隻近攻角勁 定MK D數值比人勁

其實我有問過佢 冰女同土花邊隻勁
佢答左 土花高攻 冰女硬d
邊隻勁要睇隊伍buff
留意番 巨星團隊buff係加近戰50%
即係土弓近戰版 而mk佢自己覺得土弓廢
先轉玩冰女
留意番

姐係後面半血68lv船長打嬴68lv滿血土花 又唔計?
你睇佢隻土花秒狼女 有無睇下大家幾多lv?

如果你係要比角色既
應該係用同一個人用角色做參考
你自己睇吓MK用狼女近攻隊屈D 定土花屈D
土花真係招招秒 狼女近攻隊重要磨磨吓

哇 巴打你搵到MK 真人問咁堅
不過講真 土弓後期勁唔勁另一回事 起碼而家亞2新服拓荒又有pickup 真係好幫到新手入坑過渡

屌 留comment 佢覆有幾難

姐係大家都突滿到68
你覺得個數值都可以差好遠令MK隻人仔係特別勁?
你睇返條片 佢有時一樣會唔夠對手土花打 唔明你點得出MK隻人仔特別勁既結論 同時top pvp你又唔會話係因為d人資源谷曬落土花到所以土花先勁

anyway 根據土花屈機既講法 你唔用土花 點係Top pvp生存

btw佢有講過點解唔推薦用土弓
土弓招技係地版技 對手係勁既話好難命中
同埋好脆皮好易比人蒸發

唔記得講埋普攻無穿 無得風箏

珍

請問大家我岩岩新玩 係咪要刷左武器先刷角色？
有無話邊隻武器/角色比較好

土花No1呀
講第隻會比人批斗

咁我應該抽武器先定係抽佢先
武器一定要專武？

我唔敢講太多 白色恐怖緊
巴打你自己都小心d

新風向 土弓係弱者 用土花係跟風

首抽好撚耐 我放棄左
無up抽撚到土花咩
我就黎500抽都係無土花既垃圾
土弓連專夠你爆機

真 隻驚唔追pvp 是但一隻原3都夠爆機 享受主線

咁難抽？
不如佢刷首抽都好耐

up緊土弓唔難既 你預番2%

棄驚都未抽到

首抽好耐 得5抽
求奇比件5星武我
或者是但一隻3星角我都即刻開波算

討論下又話比人批鬥

1%咋喎 中3星就2%

屌啦 我普通池寫0.2%我都可以抽番2隻土弓番黎

我已經疊埋心水用隻廢土弓算 top100無難度

睇d 人話講過抽武器先其實點解唔係角色先

中左把武可以一直抽角配對返
抽角有母豬石

是但啦 抽到角色你都預抽番把武
你抽到把武又要隻角色 有咩分別

一把海軍刀, 土花角一隻
都係抽土花專先?

show blocked user

花妹世界第一
唔好迫我講啦

be friendly okay?

係呀 抽到既話

okok

堆2星就黎上哂5星 理得你邊隻3星勁

即係有其他野可以抽角色？
咁我抽武器先 係咪是但一把都ok

10抽角色有兩盒白，點知兩盒都土弓

求救：5-7 打唔贏紅毒蛇，用土月hi兩下就死，點算

想問下大家我是咪遇到外掛？定係落兩個補會有驚人奇效？

小紅帽同暗劍值唔值得練，有專武

抽野係以3星為目標既

花妹世界第一呀
再講當我bot架啦

又晒角

抽pickup就係
唔係pickup都想歪中 除非重課

都無專嘅點算曬

會有更好選擇先

重課都唔得 我就係例子

幾重先 我花妹中2次

你肯定自己係重課？

我海軍同土弓都中兩次，另外重有幾隻三星，但得一把閪專，我覺得自己係「零」課

如果有船長專武同土花，應該換咗土花專武定船長先？

所有隊都可以落船長 但唔係所有隊都可以落土花
自己諗啦 換有愛個隻

想問一下 Lihkg2 既光復香港/miuchu/V4VENDEATTA 巴打係唔係度
你地好似唔係太多活躍 如果見到想講返聲唔好意思

我地想沖下前排少少

收唔收人？我長玩

我覺得抽英先會爽啲

清咩底牌

咩底牌？唔係好明

好呀 留個ID

但最難係專武 因為個pool有假白盒係入面 而英pool 你出白盒最多係重覆 但起碼都係3星英

無 想收返d有戰鬥力既

課金人士 琴日開始玩咋

594722975879

Approved 一陣開始返工

Game名

Klvn#MGYY7

我就係首抽綠色廢槍

靠你了

新手想問岩岩開始玩到1-4 係唔係一路衝主線就OK?

同埋有個任要同個叫閃電剋星既NPC鬥快跑步但我點跑都唔夠快要點贏?

狂沖主線啦
有時要靠道具
而D道具又要後面主線先打到
到你卡關再諗打返前面D主線OR打資源關

好似後幾關有跑鞋攞
係 一路衝到第5關開pvp拎石

推主線 至少打到2個pvp場出現

賽跑真係靠技術 用手掣玩就好d

搵對鞋

快過佢就贏架喇

點解冇左隻npc既

sosad 唔該哂上面咁多位巴打 打完隻boss 隻狼仔幫我執左對鞋

終於都第一抽有土弓
之後係咪儲十連抽武???
係咪都抽左武先 到連專就等下個池?

可以咁講

咁一開波頭個幾關洗唔洗打返3星過關
刷首抽SKIP哂頭幾關
定唔急打全3星
沖左主線先??

可以3星 但唔要強求 有d要後補3星
進度要緊 開pvp 先

你試下十抽專武咩環境先啦，最好其實係有專再抽角

玩到有得首抽得600石？ 咁咪先抽得2次

本身都係咁諗
不過因為新手教學個陣第一抽就中左角色
所以掉轉黎抽

係十連要刷好耐

cls game

其實係中既話..單抽都會中...唔一定要十抽..
個人經驗...不過都建議你儲多啲石先試個單抽...

我單抽中之後十連再中先敢開波

單抽去到1-4都好撚耐

最快應該都半粒鐘到

見宜家土弓連專 400都有

我係刷到1-4 再打裂谷的每日關卡砌夠十連

1-4 咁好抵買

頭十抽中左呢啲 呢隻三星同埋團長伊娃係咪勁?

pvp銀3已經全部花女船長土弓係咪戇居，有冇咁撚多歐皇

大陸工作室量產,好快飽和,只會愈黎愈平

可唔可以過檔黎lihkg2

所有game 都係衝主線先
唔夠打先返轉頭刷返

所以資源比曬土弓，唔好浪費 (exp 同覺醒，升爆就keep 住，唔好用曬，每過一個world 會加上限)

有土弓就砌土隊，唔係土屬嘅乜都唔洗升

入隊嘅要開第一個覺醒圈圈，用黎出連續技

課長機會大啲

活動都就完
要升4星等撚到天光

all rubbish

土弓升4星係咪要課個個禮包
或者抽到同一隻?

感謝 武漢廢嫌巴打 岩先送左我兩場上400分
見字相認 下次送返分比你

問下有無位先

串到

課完個包 再繼續抽

痴線 真誠感激佢
本身諗住止步300分 岩先直落4上到400分
反正PVP保牌 有咩所謂

有咩要求 我fd想入

今日15抽 中左土弓+專，終於可以開局了

有冇公會可以join 岩岩玩 抽到土花 土弓專開局

Lm跟機入會

依家d新手串撚到

仲有一個位

想喊

是撚但啦屌你

刷到2046

都係活躍 簽到 打下公會戰 穩步提升 吹下水咁

但係退團要等24個鐘可唔可以等埋我

其實識買一定係買土弓專武＋土花角
然後抽土弓返黎 再用300里數換土花專武

我fd 有土弓土花海軍 齊專
但係玩左無耐 練度未夠 入唔入得

留名 刷首抽中

好後悔無咁做 而家真係日日等出PICKUP 重要唔一定係花女

或者兩把T0專武 ALL IN 抽角
喊出來

Strong Hold到土花Pool個日

到時未棄驚既話

可能下隻出新火角屌打土屬
咁就可以推翻哂所有野

岩岩1v1先比花女屌打左有d無力感
唔練meta角 top100都有既 再上唔駛諗

海軍 斬撚死佢

岩岩申左Lihkg2
id : Masuzu
係咪仲有位

可能真係後期練滿 HP同防提升到極限之後 差距會收窄
但現階段花女真係無撚敵

有冇連登公會有位？

咁起碼多隻火屬制衡吓 先後次序就會影響賽果

嚟緊船長up，佢把專我都係抽返嚟算，俾土花打到我唔敢補底船長專

跟韓服就係土花＋海軍UP 但依D野話唔埋
專武換好過抽

係 就算暗炮冰女巨星打得贏
係依個時候都唔會練佢地地

2-3砲死
佢招組隊技加80%傷真係離哂譜

屌咩 中鳳凰第2隻了 哭撚左

63升到68LV的確係多幾千血既 再加裝備計%加成
咁成個結果可能係會唔同 但都係1個月後既事 無課可以要2個月

佢招組隊技係技能
依家係用普攻打你咋

無課點有500粒水晶

咁計期望值 每1抽都有3.3粒水晶
10抽就33粒
500粒水晶又唔係難既

假設本身齊哂角色

無計 一黎佢基本攻擊力高 二黎照普攻差唔多係必中
除非你手速快過faker

明明RPG game係玩養成
個個都刷首抽 咁刷法有意思咩

利申用主角打到第三章先有土弓

岩

通常鐘意玩首刷都玩唔到幾耐

至衰呢隻game得土弓得天下

Lihkg 公會 -1
誠心希望50lv+ 長玩既巴打加盟
每晚8pm 前結算，一日唔on就踢

我玩都無刷首抽
主要都係故事夠9吸引到我長玩
玩到好後先有土弓同專
其實真係睇自己心態
你玩遊戲 定 遊戲玩你
無課金唔使諗pvp 打得高排名
保到金就算

又十抽武爆死

仲差50萬心心就有鳳凰女

抽人連左好多次無白盒

好啦

你有無見過another eden有PVP
如果佢係純RPG還好
但又有公會戰 又有PVP 唔刷 打完主線可以DEL得

我用女僕 主角 吸血鬼打到5-7

專武難抽到仆街 得4日時間
都唔知抽唔抽得切

Foroibey#G3CHW 比定個名你先

任抽架喎

土弓唔係土花下位選擇咩
幾時變左得天下

請問仲有冇公會有位？
破到第7章 有土弓連專 求公會收留

推

有心玩練度唔難追

不過暫時無位 睇下聽日有無舊人無打公會王

lihkg -1

可唔可以留位

巴打你幾時過完冷河
留id 先

要聽晚
ID：Sep#Y2707
我申請咗聽晚上嚟講聲

利申土弓連專到第7章

啱啱先發現個倉係邊

見你咁有心留個位比你啦

岩岩抽到尤金 值唔值得升

金田一似風#XNPWW
申左！！唔該哂！！！

隻沙漠boss咁難打嘅

仲有無工會有位
59lv土弓連專 土拳連專 長玩

蛇蛇？
要升隻main ,同武先夠力
咩都唔升，應該要食1-2次石

差15萬
聽朝訓醒就有

唔想刷了

一無得打pvp 開始唔知做咩好

中左海軍 勁？

收個首抽先

差花妹少少

nightmare 5-6 咁撚難打

申左LIHKG2
ID同連登一樣
重課玩家求收留

啲里程卷會繼承落下個pool?

幾重先

推爆主線後每日任務（非課長版）：
1：每日三場覺醒石
2：公會簽到，三場boss
3：打升星石清體
4：4v4送人上分
5：五場競技場送課長上分

推爆主線後每日任務（課長版）：
1：每日三場覺醒石
2：公會簽到，三場boss
3：打升星石清體
4：4v4送人上分
5：五十場競技場送課長上分

狸貓三人組係咪neta火箭兵團

我地2會守門隻狗 就咁既lv

認同,...刷唔刷都爆到機,係遊戲體驗唔同...
隻game 資源咁少,況且唔知以後抽唔抽到，...點解唔刷,...保左先

LM

係長玩就9成要刷
除非你認為自己歐皇就之後慢慢單抽中

土花專無土花可以畀住邊隻先
隻妖精又係用弓嘅

有花妹都無用 花妹揸生果籃

土花專真專武
其他人無用

巴打宜家有一個位

有無公會有位可以收埋小弟??

巴打可能要排一排隊
2會暫時未有位

我比左隻2星補用住先

我比5-5 d忍者秒

岩岩申左LIHKG公會，叫HK

我覺得係

有冇邊個公會有位

Thanks Ching 聽日見

有興趣可以留個ID wo

求百名內公會

求公會

兩專

睇左個MK條片 佢隻暗狼好勁

想問一下英雄水晶（8字紫晶） 留黎突破lv,定直接換3星角碎？（有船長）

youtube?

有5把5星專 另外果3把未抽到角色

係6把先岩

可惜無位 唯有讓我位比你 靠你Carry 2會班渣渣

我咁低lv 點carry

想問首抽中E隻 有冇用?

後期英

加油

想問角色覺醒 係咪到最後都係會加滿?

咁照開黎玩先

想問下新手玩有公會可以入?

lihkg3仲有冇位 岩岩申左叫masuzu

但會玩得辛苦

你指打石定點？ 主力都要加滿

因為E隻係第一下單抽中 唯有希望儲下石之後10抽中到其他3星

仆街 600卷都無花女係咪要我直接換

課左幾多

200抽唔中土弓專武揮手區

唔知唔好問

換 早換早打PVP 拎分補貼下

3隻土弓 3隻鳳凰 2隻暗炮

睇到都心痛

暗炮 唔錯既 黎隻海軍唔該

仆街大學個map唔記得邊本日記未拎

個活動都已經抽曬 武器唔知抽左幾多次 綠武未見過 3星只係得一隻土弓

等轉pool重生

依啲

allin一隻啦

活動抽哂係各抽左60下?

點左主力先
D pk石好缺
依家有活動我每日都打多5set
有資可以考慮

Btw主力隊4隻都要點好第一個圈先combo到

諗緊下星期係咪up即

想問pve角有邊d 2星實用? 唔想亂用d石

推圖隨便 反而你問有咩潛力2星我都可以講下

依4隻都有用 第2隻4眼妹算係無課打pvp 原2星主力
科學家同皇女就係sup來 純升lv 比佢落場加就夠
土槍pvp都有人用 靈氣加爆

我得第2隻 睇黎我都要抽下角色

雙白盒都唔中土弓

艦長

屌你咩

想要土花/土弓

係咪要屌屌

巴打你個friend有公會未?

有無人知依幾個skin點入手

岩岩手痕十抽 送隻俾你

買掛，可能依家下左架

想要 屌

sad以為可以係關卡入手到

終於五星

我好撚想抽嘢呀!...
呀!...

呀!...

呀!...

點解唔抽? 齊哂全部勁角連專?

勁

隻GAME好撚肝

點肝 係咪我玩漏左野
依家淨係望住d人仔走來走去

哪有體

刷抽咪肝撚到仆街

有位? 不過佢入左要罰24粒鐘

每日一抽個機率同十連一樣？

刷到想死 有無首抽賣

忍唔到手黎左廿抽
說好的土弓up呢
我把土弓專仲未上得場
應該升邊隻好

有進度要唔要

暗炮 btw 巨星美服比人吹奏緊
好似比mk帶起近戰流

有一個位

想問下如果旅店得返一個位時抽10抽英雄 突咗啲英會點？ 定個game最多凈出一隻新英俾你 其他都一定會係舊英？

小花仲追緊土花?

唔追啦 700抽入面起碼抽左5百幾抽角
都係冇海軍土花

留唔留到位? 留唔到都唔緊要

中撚左花女 我係咪發緊夢
即刻換把專比佢

想問下大家打到卡關時會去刷EXP關好,定係刷碎片升星實際D?

連我都中 真係諗諗佢 依到我最撚黑

DLLM

EXP好似最唔抵 刷錢刷道具都唔刷佢
第一次除外 不過一開波自己諗 無話錯既 反正體力即

屌你 我都抽左600野角色

3隻土弓 3隻鳳凰 2隻暗炮 1隻冰女
600幾抽 2% 哭撚左

我數錯 我抽左1000抽
換左3次保底 抽角850抽左右
冇呀 咩都冇呀 屌

咁保底換左未?

3次保底 換左咩

換左暗槍專 冰女一套
下隻都有諗土花 始終有土弓夾

冰女一套 想玩近戰流?

我岩岩600野都係諗住直住換土花連專
抽埋身上果D石就中 比D掙扎

nightmare 2-5 到底要用邊隻角去解

大家都好抽得

課左8千啦 仲課
等下隻算

暴龍入隊就ok
前題佢唔死得

申請左Lihkg2
仲有冇位？
ID KIU#LTYUW

邊隻係暴龍

仲等我之前掛左小小EXP,就係覺得其實都好撚少

只係抽到依把弓開唔開始好

re

首抽好難頂

呢隻

係咪要抽先有

好似過關送架
我都唔認得

角色唔係3星都係公廁黎

係刷到想喊

原1星應該係抽
我進左黎過關only

可以留呀 留game名到時申請就ok

搵下先.....

其實隻GAME無專武依樣野會好好多
抽角又話要抽到專武先勁
即係2星角有用 都話有專武係另一個層次 其實都幾仆街

想從頭玩

即係唔抽就過唔到呢關3星

申請左lihkg
Delon#HTKD7

咁我叫佢退 係咪Lihkg2 有好多個我驚佢入錯

一個大階Lihkg2
一個細階lihkg2
好似係

有無興趣交換ac
我想玩暗team

係 Lihkg2, L大階

呢隻GAME真係好難刷...但真係好好玩
主線好有心機,當單機GAME玩都已經抵

抽保底係咪起碼三百抽
之後自己換？

係 300抽完就任換

真 好撚有誠意 有D位係會令你笑

申請左 仲有位既話可否收留小弟？
KIU#LTYUW

想問下土坦有專武嘅話值唔值得練？

諗住4v4擺土弓+土花+海軍+土坦

資源真係好少 唔敢浪費

土坦係咪隻機械人 勁呀

有無巴打公會有位可以24粒鐘後收我
打到第5章

呢隻

咁放心練了 thx

依家土弓土花海軍係咪公廁黎 點解個個都有得我無
點解屎眼都可以比人屌.JPG

究竟妖精補定雙胞胎補好啲?

妖精補好似好唔夠力

我都想是但一隻土屬2星有件專武比我
但唔抽點有

其實我依加得土弓同海軍
土花得把武
諗住等土花pickup重課抽埋佢返嚟

其實隨機合成要合到綠專武係咪一定要4星武器合先有機會出？ 無理由一星白武合會爆把五星綠專武出黎掛？

有無人可以解釋下

我忽然諗到點解我中土花 睇下個Post名就明

隨機合成只會升1階3>4 4>5

1星合 2個1星上 2星
2星合 4個2星上 3星
3星合 8個3星上 4星
4上5 就合10個4

終於土弓連專
額外抽到 土花專 尤金專
之後應該換土花返嚟？
個里程宜家173
應該繼續抽武儲里程？

下個post要非洲祝福你

恭喜 , 爆左機

我有中艦長

抽土花 300野都無先換

幾抽

220 冇up抽 下次真係不了

岩岩search 見reddit講左係睇星數唔睇稀有度

Anyway thanks

回親都負皮你
夾埋曬9me

大家咁撚rich

.gun

武器隨機進化有冇機會中綠色專武？

低低低低低機率

3星升5星 如果用晒水晶都要500粒
當抽水晶

仲可以合出黎

值 有專好勁下
如果覺得升3隻原3辛苦 其實可以考慮唔落土弓 落土拳
反正進化石都係同一關

我諗機率重低過抽

邊止3場覺醒

想問下電單車女勁唔勁 抽到人連專武

有冇公會收人60lv 土弓有專

Lihkg3

用ipad開個ac刷,首10抽中E隻 好唔好用？

勁 PVP做跑狗
一有技衝去打兩下又跑
拉打

最撚憎呢啲

今個星期pvp張map
我得把專都可以大半血換走土弓
跑狗專

係 乜都無咁濟

咁又有得諗喎 我得船長 好多時對土弓企係到等死

想問呢關點打

用柱擋佢技,太低攻要打好耐
不過每章最後隻 BOSS都係咁一兩下就秒你,血又多,容錯率好低
打阿婆可以預習下先

你用捉鬼妹隔住條柱吸佢應該輕鬆好多

係咪應該升到60-70先番兜呢關？

試下控捉鬼妹

升到咁上下反黎幾下秒佢架啦

60左都係兩下死
有時間可以50就衝去磨鳩佢
都係五六分鐘內既事

買首抽有咩英同專武推介

頭三十抽都冇3星係咪可以重玩

中左2星連水弓專武
練到滿都過唔到6章 練咩先過到

想問下咩關刷經最好？

究竟係抽角換專武
定抽專武換角 會高回報小小

太少資料

有冇巴打砌水隊 分享下？

我就抽角 為左水晶

求份會
貓女

入

Catherine 同埋練過主角同精靈弓補

咁卡邊
有d弱 隊野

5星左先

千祈唔好 太晒料

有無邊隻值得練
有把冰法2星專武但一直抽唔到佢
120抽先得呢堆嘢

過到6章2就打唔到落去

會唔會放隻坦好d

劈掉重練啦…唔好浪費人生

主角算唔算坦？定用3章隻Lavi

Marvin都唔錯

一陣試試先

點解咁講 4隻3星直路打爆機人生就好有意義？

同埋執執隊野 可以chain combo打小怪關會輕鬆d

正呀 首抽第一下抽

抽角色有無里程個張卷仔？
定要抽武器先係里程 角色係個粒進化石？

抽埋專先岩 無專咪又係垃圾

抽武得里程，抽角色兩樣都有

里程 角武都有 抽角重復會多粒水晶

打到7-3有冇公會有位？

佢係用黎補血ga?

可可第8章會送

大炮輸出型英雄係邊啲

卡左係迷官 入唔到去

我有土花專 尤金專
應該抽土花？

本身係土弓連專 組土隊
咁應該用咩奶

抽完發現
覺醒 進化碎 有排刷
重要每日限回5次

課咗幾多

係呀 我抽完都覺

海軍把專未裝

你土弓連專又有土花專，仲有咩好問

9pack

公會BOSS容錯率係零 中一招就死Q咗

同你個名好夾

咁你幾歐

有啲歐喎

打到第7章 剩係靠土弓 打得好吃力

係未要升下啲隊員既覺醒技
啲體又回得耐 唔撚夠用

隊員淨係升chain技就夠
除非邊隻有專武 先考慮投資覺醒料
如果唔係 所有資源比哂土弓就得
武器所有野升哂未

有冇人知

你禁yes照入到 用土弓跳起招技打到

收到 未阿 只係谷爆左土弓啲野
啲隊員入到場超快死

打手黎

收土弓連專ac 留tg

想問土花連專勁過土弓連專？有無錯？

PVE應該土弓易玩D

土花同土弓都連專情況下 大家會點揀
二揀一

終於中第一隻三星(唔計土弓),拉碧絲, 呢隻掂唔掂會唔會用?

有有公會收入 岩岩打到第2世界

想問下 解主線100% 洗唔洗打完噩夢先解到？

我睇攻略 佢有啲隱藏npc 我遇唔到既

土花

土花勁d 但係吹緊風係下星期係土花up

我剩用土弓連63lv專，其他人40lv
2日打到去第8章，塔都清埋

點跟 無晒覺醒石 好垃圾

咁我係咪應該留石抽土花專

4*土花連專 土弓 暗炮
賣到幾多

d 覺醒石完全唔夠用
可唔可收返升錯左既石

cls 一山還有一山高

武器升級 你地點食
淨係食鎚仔定四星武都會食？
升到63lv?

揀鐘意個隻
無所謂就土花

手痕單抽中咗佢
保底前終於歐返次 雖然唔係土花

呢隻game啲ai真係要搞搞佢
整多少少功能，好似帶盾嘅ai坦咁，有擋制(有十幾秒cd左右）可以幫擋特定技（衝鋒之類)
依家都唔知身後面個幾隻番薯有咩用，奶都係得前期有用，後面啲圖隻boss都係一下秒

無人會記名

啲里程係咪會繼承落下個pool？
係嘅話想抽埋嗰十抽活動換

會

咁你要講唔掂你係咪重刷？/再課金抽爆佢？
2樣唔係嘅話你都無其他選擇一定要練㗎啦

咁就好以為會好似其他gane咁重計
依家得30

唔會啦 2個禮拜一次pickup 無課點儲到300里程落去

其實每日單抽同十連抽個機率係咪一樣

應該係 但每日單抽你都係用黎儲里程姐 會出就會出 唔會出既 佢寫97% 你都可以係果3% 唔中既非洲人

只係覺得100單抽一樣機率幾抵

未撚中過 當儲里程

中過一次3星角，但武器全2星，想要4星武都唔撚俾

屌你 3星角

屌, 個4打4升到700 都會跌返落600

得單P PVP先會唔跌 羅馬會照升升跌跌

入咗top100 系統成日畀啲花女土弓船長鳳凰全專武嘅我打

羅馬睇對面擺位可以換位打下既 但我都對過D 全土專既隊DPS差唔多但佢韌性全隊低我5-6萬都屌打我全隊

廢架，偶像

我勁想要偽娘

全部二星覺唔夠打

有冇公會收留人呀

其實我係咪行錯左唔應該升水槍應該升吸血鬼

唔識評
但依個boss新手算幾難打

用遠攻 新手最難係包圍個招 睇清楚 唔好出技 慢慢行返出去 慢慢殺

應唔應該抽哂佢唔中就重洗

隻奶一死就gg

抽下都好既

有無公會收岩岩玩到第2關

應該

抽完.係咪要重

抽完？

專武 你抽到未先

點解要單抽 有咩著數 10抽有折

每日付費石單抽 一次100 喎

屌啊 點解可以咁撚多碎 5星

哩隻靠技術過啦
哩隻都過唔到,俾你抽到3星連專都應該有排卡5-7

其實0貨刷鳳凰專武好啲？ PVE 神器

明解 冇留意

Pool up都唔出野 想歪出

屌100石中多次土弓專 重複中有冇用？

歐

不如PVP改做土弓連專先可以入場算喇

歐
好似可以突上去

重複咪可以突破5次又加buff

到你拎住土弓連專就會發現都係被上層D土花連專SM

唔駛上層, 50分D人已經係土花連專土弓連專
基本野

個突破剩係加lv？

禁把武器好似有得睇

土弓係土花既配件 加50%遠攻團buff

抽中土花即刻屌住人地打

痴線 以為土弓連專 夠做
傻啦 已經玩緊土花連專啦
再玩人地已經5星
再玩突5專武啦
玩條鐵咩

突破5先加10％

抽野果到唔想抽到土弓係咪有得揀抽普通池

今朝開game彈左得出去 登入唔返 點搞? 我用apple登入

普通池都會中土弓

有 普池出左3隻土弓 正呀

機率份多d 比其他掛？

無人玩突武 玩68即

救命 有冇人遇過？

熄game 直接登入 (唔好再入password)

神

人物重複中只換到石？土弓抽中左3次..

石咪拎去換碎片

有無人買咗guardian pass 拎科學妹專？好唔好用？

好用

如果送埋碎片就好抵，依家15/16
又無組開光隊

覺醒石都係番到

女騎士,光系

我呢隻用主角打 雙回血加一隻弓

月包每日果100鑽 係咪付費黎？

課石係唔同d 一下單抽就中

花弓係咪好過老闆娘？

踏住左我

係但重複

第五章開始每一關都好難玩

比錢買＝付費

一轉左武就過到6章咁短嘅

有d game唔係咁計 月包果d唔當
Btw thx